「不反對通知書」聽晚中環遮打有不反，我就睇下總共仲有幾多和理非手段既人

勇武手段就升晒級
今次到和理非手段
拿，今次冇藉口啦
不反都有埋
唔好話咩平日又唔得閒

和理非，GO！

練好歌先出去

！

和勇不分
全世界都要去啊！

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

練歌
帶旗
睇下敢唔敢催淚煙

記得join樓上公海

全世界一起和理非一晚

出黎啦

冇問題
出就得

係呀，和勇不分
出黎就係手足

推行動post一定要出

有不反對都唔出真係唔好再話自己係和理非

一千零一次不反

可能因為有美國嘉賓黎

乜春都唔好講，出中環見

推